% @Source Indice
% @Difficulté 3
On considère \suite la suite géométrique de premier terme $u_0=6$ et de raison $q=1,4$.
\begin{enumerate}
  \item Après avoir proposé une graduation pertinente de chacun des deux axes de coordonnées,
        réaliser la représentation graphique des huit premiers termes de la suite \suite.
  \item À l'aide du graphique de la question précédente, déterminer le plus petit indice $n$ tel que $u_n>40$.
\end{enumerate}
